熱狗果然係班讀屎片嘅垃圾

自己打兩段雞腸當上國際新聞！

我之前都因為講咗句"四眼蝗"俾FB鎖咗Acc廿四個鐘囉！
熱狗仔咪睇得隻老狗乸咁高喇！

啊，講錯咗，係隻光頭老熱狗咪睇得自己隻肥閪老狗乸咁高至啱。